我第一次咁認同痰胃豬

支持重選
要求icac 查，睇下有冇種票，貪污收受利益投票

監獄夠唔夠位留俾啲廢老

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

ICAC執柒左好耐

支持豬姐
唔好比佢停

推

咪戇鳩啦。重選佢哋就會用另一種方法同你玩，咁戇鳩將對自己有利賽果推翻。